準備一陣分手，你問我答

諗咗好耐，唔係衝動

恭喜

點解分手

狗屎垃圾都你問我答

屋企廚房幾大？

執埋最後一劑先分

咩事?詳盡D?

關我撚事？

扑埋最後一次先得唔得？

等落雨先

唔分死全家

想呻咪呻囉 咁樣都你問我答

大家互動下，又唔想叫春咁開post

搞左幾多次?

一齊咗幾耐

咩原因分手
(小弟太無聊先認真問下)

太自我中心，唔理人感受
開到聲同佢講都唔理

你咪一樣

可以就既我都就佢
對住異性既就會避忌

我係一樣我就唔會分手
反正大家都唔會理大家，各有各精彩

2年半

好多次

好唔好屌?

捨得咩

搵到水泡味？

最後上床經歷details

分開簡單

有冇實例?

大概就係咁
佢要出去玩，咁我約咗佢完左食下野
點知今朝同我講要同佢班fd食，甩我底
結果我依家原本留咗時間比佢，依家on99唔知做乜好
同佢講我約咗佢，佢就發晒老脾咁話我迫佢，管佢又剩
不過冰封三尺，一路都有類似情況發生
只係唔想再忍

唔捨得有咩用
我係唔捨得，但再係咁落去我應該會癲

所以唔好咁易愛一個人
往事係冇得抺去
只會淡

食開海鮮味

咁分啦
分得好

就咁睇似係一時之氣wow
2年幾唔簡單 諗清楚好d

佢唔肯讓步
再有感情都冇用
一隻手拍唔響

準備一陣食飯，你問我答

我男朋友ig又follow d 大波妹
fb 又hidden哂 我咩都睇唔到
我係唔係都要分手?

再講白D，佢去咗ocamp玩
我有講過唔鍾意佢去，佢唔理
第一個已經搞到咁
之後仲有3 4個，點挨

WhatsApp 講分手？

男人𥄫女同女人叫D韓仔做老公冇乜分別
如果你唔like，咪同佢講，大家有共識咪可以

比佢甩咗底，食午餐變咗食晚餐

係都冇壞，一刀斬冇留戀

我係冇，我有同佢講過我唔夠安全感
不過佢聽完就算
玩還玩，留翻D時間陪我都得掛
個個ocamp都玩，差唔多成20日去咗camp
咩安全感都冇啦

平淡講分手
定屌柒佢分手

邊樣好

傾過，佢點都要去玩
叫佢唔好玩，同佢講唔鍾意
就會發脾氣話你管住佢，好辛苦之類既野

去20日咁多 痴線 你自己有冇去

3日，唔同U

應該你答我wo

從來冇介紹過我比佢班fd識，屋企人更加冇
佢同異性fd單獨出去，我話想跟埋
又會比佢屌，話我阻佢私人空間。

睇下傾唔傾得掂數先
我驚我忍唔住

我都想知，問親佢都帶我遊花園
屋企人就驚比佢地鬧掛，佢屋企都幾嚴

和平驚唔捨得

話比我知做咩？

唔知對方係咪就係好似你咁先今次做到咁絕

唔介紹唔得喎

由佢啦
Ig snapchat從來都冇出現過我
出現既永遠都係D野食同靚境
都慣了

你巴定絲

巴

你無叫佢post你既樣？

長痛不如短痛

佢話會比屋企人知
雖然我冇乜所謂
但成日都好似偷偷摸摸咁，好奇怪

屌你自己講出黎唔得既，係 要你問我答，成個女人咁 放過 條女啦

晚餐拖我出去同佢一齊食

呢個真係唔得

佢個世界只有佢自己，冇我

樓主有冇料爆

係咪要分手喇

拖你出去無得威?

想知d咩

分！

係掛，阻住佢囉

你分左未?

今晚食飯，傾唔掂既最壞打算

你老豆碌鳩幾長

諗好開場白未?

follow 下大波妹都唔得 又唔係做d乜

咁你會唔會唔比睇AV?

唔會，我地住得好近，成日都見

到未啊，又遲到，去到邊個站

原來你係仔
咁等無事啦

定你唔夠正 (條件論), 拖你出去失禮
2年幾騎牛搵馬

就咁聽唔似傾
似係你唔俾唔鍾意佢去玩

會唔會見得密覺得你太chur？

咁去玩有交帶都好正常姐，佢依家係冇，唔搵佢都唔會主動覆你
我係唔鍾意，但佢都會去
同埋玩ocamp都唔使大中細O都玩晒掛

我都想知

之前試過，咩都冇搵佢，去咗翻工
佢走黎接我放工

咁有機會係佢早期已覺得你好chur
唔知你地係咪因為類似問題嘈過好多次

佢玩到完全冇交帶似係連傾都唔想同你傾
覺得你唔會俾佢做任何嘢，傾都廢9事
所以直接唔理你自己出去玩

9估，戴返頭盔

認同上面位巴打
試下自己生活多啲其他活動
等佢知你冇左佢都得

唔好理佢去乜鬼o camp
真心其實要俾帽你戴
一個camp都唔去都釣到厹

其實都已經唔關o唔ocamp事
係佢咩都就晒朋友，而我就得閒咪見下咁樣
總之就朋友屋企人行先，我排後面

打算幾時講

好正常喎
兄弟不嬲先過條女
何況係屋企人

我係巴
朋友熟果D又係，新識果D又係

所以就話佢似係一早頂唔順你chur
有啲人嫌拍拖chur就會見朋友行先

屋企人冇得比較啦

今年入u?

絲打 完完全全同你一樣呀

你加左你問我答，就會變左唔係叫春？

咁似我
又係唔放合照唔帶我出去見朋友同事
instagram tag 佢 佢hidden 晒，淨係帶我見屋企人
咩都話我管佢，佢成日話唔想，唔鍾意

利申 好彩手已分，唔係我唔會識到依家呢個好好既男友

不如話佢對厭咗啦
以前又唔見係咁
對得耐冇咗新鮮感就真

我係巴

去camp前一晚仲係電話話咩好掛住你
轉個頭入camp玩到你姓乜都唔記得

既然你都知個事實
已經冇嘢好傾啦

一係今晚直接分手
一係好似上面巴打講唔好理佢

對厭左再chur都冇咩用

愛仲分手？

得我一個愛有咩用

20日內佢同幾多個男人扑過野？爽

覆咗個垃圾post，你問我答

我指對方差唔多係呢啲人
出去又唔講聲 要問先答
支持你分手飛左佢

約咗食飯依家又話唔食

仲衰過兵

用完即棄

通常咁樣 佢都係就快想分

佢未玩夠
佢只係想拍拖 未大透

撚狗咁撚
但真係好難放低